有關X100觀景窗維修請教

我想問有X100系列嘅用戶，我部元祖X100個EVF有污糟嘢，OVF有霉可以點處理？

有無咩師父介紹？或者有無人知原廠仲有無得處理同知收費詳情，謝謝

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海